覺唔覺 Mayweather vs McGregor好撚假

睇晒咁多press conference 成件事好撚假 好似度過稿 script 過晒咁 仲假過WWE 係咪只係為Cap 水先做show

絕對係 兩邊都擺明為錢打
呢幾場show又睇唔出有真火
Conor就如常交足戲
Floyd 就坐定粒六等收錢咁

假就假㗎啦, 兩個鬥乜嘢嘴吖, 收咁多錢, 喺個心度笑出嚟啦

只要到時真打就ok

一個40歲既人仲出黎打
你咪當睇戲囉
反正你同我都唔會入場睇

兩條友撘同一架私人飛機飛去倫敦, 大家知咩事啦

7分鐘開始, 個書包擺位恰到好處

平時Conor 係 UFC d trashtalk 都幾串同幾抵死 但依加完全唔同晒 好似黃子華 talk show 咁 Mayweather 仲on9 淨係識 Yeah yeah yeah 有幕fing 錢果度 真係睇到打晒冷震

d press conference越睇越老尷

掟書包 掟國旗 掟錢 串老豆 度過晒稿 成套Rocky 咁

yeah yeah yeah, 真係好煩 好on9
不過你press con就吹飽佢, 到時打得好睇又真就得

互屌兩句就一齊入更衣室數銀紙